其實我真係好僧窮人生仔

講個個就係我 以前細個個陣 老豆就係到講 媽媽1個月有2萬人工已經好高 慢慢到我大個 開始搵到錢 儲到錢 開始睇樓 準備買樓，始終有日都想成家立室。 佢地唔單止唔支持，仲要俾說話我聽 老豆話食鹽多過我食米，又話樓市跌點點點。 其實你估我唔知投資會有損失咩? 大佬，你估我想買樓架? 我夠想有個老豆幫我俾首期到我現在準備入市仲想拖我後腳。我真係忍唔撚住屌尻佢 就係你依種失敗者心態先搞到我要捱。

窮人最大問題唔係窮的本身
而係因為窮導致有失敗思想

咁你有無屌鳩佢先，佢前年對我指手畫腳我就打到佢差啲入廠，之後無再嘰嘰格格

媽果代2皮其實唔錯
大把人揾皮幾 20年前買私樓100萬
而家都升到800萬

個問題係會令我覺得搵夠2萬就夠，唔想上進個種心態

睇個款 樓主老豆老母應該無樓
果時搵2皮都買唔到樓 仲要依家話買樓會跌
依D廢老只會阻住樓主進步

公屋

同你老豆講
你買左樓就唔洗咁煩

我最撚灰 係個陣儲夠1百萬 終於都可以準備業主 佢地係甘話唔好買樓 驚跌又驚我供唔起

你份工穩？

似係昐緊你早死 咁D錢就入佢地戶口
中國人係咁 生仔係用黎回收既

我之前同老母講 我就黎買樓
然後佢話 我買樓=公屋除名=交貴d租=唔比我買

公務員 唔係狗

咁你驚西咩

你俾番個差額咪得

香港地樓價有幾何插水式咁跌？
跌少少 過幾年升返幾倍

點解連登而家日日都有呢d post

係我父母驚 我同我女友都係公務員 加埋都6皮1個月 點會唔夠錢供

到我真係買果陣 佢又會有其他野講
But 我點會理佢

我屋企個件又咪係度等死
03年sars個陣我老母話不如拎筆錢出黎買左淘大附近D樓
點知件廢老話唔買
而家成碌柒咁日日係屋企賭波賭馬

巴打我同你處境好相似

如果未頂薪 過兩年就七皮 過多幾年好快十皮
驚你分手都唔會驚你供唔起

分左手都唔會供唔起

識朋友個老豆覺得住公屋好自豪
平租又冇壓力
打算個仔結婚叫埋新抱入去住
好彩佢阿媽有遠見
同個仔去睇樓 話呢個年代做奶奶都唔想同新抱住啦
最後佢阿媽說服到老豆資助阿仔筆首期買左個細單位
幾年後樓價升咗
換左個大單位
窮人永遠就係輸在思想上